仲有冇人玩Puzzle & Dragons (鳩白)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

備用：

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

g chi

5.4%

想知98今次有冇冠

噴god

佢一個月唔止2260

鳩白

岩岩好第98POST

根性怪點打 好撚煩

屌仆行 佢送完石抽完又手痕 又想課

有冇人斬左等隻手

控血
追打隊長
追打覺醒 心直/ 9格心

唔好撞到佢大法

一號二號會唔會有點兒勁

都係遲仔好
其他人都唔理新手問題

又課左幾多

眉清哭死左了

冇啦

喺到扮新手

有無弟兄可以介紹我課黑石

無玩2年算唔算新手先

@dvd

老屎忽傳說!
BAM完又復活BAM完復活
最後去到幾代目?
佢仲有無玩

換完先知唔係真水魔女

Lm

鳩

5緊要

墳巴今朝唔係話忍唔到課左？

係

其實⋯
部機你唔係齊set?
你想追暗水魔？

想要多隻暗魔女

部機齊晒不過我選擇繼續抽
pad唔抽蛋仲有咩玩?

破吸果隻定9筒果隻

你想要幾隻？
我今次都中多左隻
進黎玩下又幾勁
加隻工龍一橫勁到

救世主嗰隻

轉珠連環消消樂！！！

差一隻

有肝病嗰隻

有冇隊參巧下

入無限試玩左陣咋
進左 未進 工龍 彩龍 破吸暗魔
基本唔會缺珠
7c 1橫 破吸果隻6-7000萬
因為冇天降又刷得快
其實我覺得有工龍都唔駛太多自己
加一隻做貫+心追就夠

有無人刷呀伯

有,想刷票

真

67070041

重課狗

點解話佢有肝病？
黑絲短裙都幾

勁 等抽彩龍試下

圖呢？

求龍帝王fd
328065703

下次再打 消哂體

thx

一抽白盾
齊三新限了

如何快速獲得タン

彩龍只撐血
冇暗橫加持好細力
換左早餐妹落去正好多
一直拉12粒keep住8-9c轟落去
爆發拉2橫 雙7c無增傷2億幾
玩落應該3隻最正
早餐妹換隻進左暗魔
睇幾時山本送第3隻暗魔俾我

其實都幾難轉到咁高c 你要轉橫仲要轉8c

有冇限宙隊洗啊伯

我唔玩喇

應該消埋枝豆珠

暗真g黑百合大法有冇得諗

拉12粒有加c珠，最多3粒，用暗魔技幾易有12粒，keep住拉12就keep住每回+3c，我覺得山本團隊係想你咁玩，咁玩真係幾爽，不過可唔可以放寬啲條件⋯限12真係幾煩，多又唔得少又唔得

仲要抽3隻自己 點跟

少既用早餐妹頂

咁貴,不了

得1隻 隨緣

猶格都ＯＫ

無隊長岩用，今次派一百石應該抽十石機定係其他好？

原來上次冇打工龍

十石 好多勁隊長

特登買左炎柱黎刷

d皮膚暗淡到

收到，係咪抽而加呢個十石機？

btw, 我仲用緊光咖哩

人地黑皮啫

冇燈龍係咪 唔洗電 暗魔女

其實今次十石有邊隻勁隊長？
數落好似得水魔/暗水魔/執/龍帝勁咋喎
加埋得6%

你話工龍？再放多隻暗魔女is ok
技方面爭少少但覺醒靚好多

而家無金幣地下城係咪無得打五龍起動
想進抗神機

龍帝隊仲有咩岩落 得一隻百合

常註唔係有咩

買啦⋯得一隻不如唔好放用泡龍頂回好過

傾家盪產先買到一隻
有無邊隻破吸岩落

唉屌 手癢抽曬100石 4隻小雅 -NON- 可以做咩撚野

靈龍放9筒暗魔女定橫排??

師兄我果隊仲衰過你 冇pm買多隻搞到缺一隻腳

冇彩龍 玩雜色隊 感覺好似差咁d野咁

未進好隻抗神機 放邊隻好

暗水魔女有冇巴打組左隊可以睇下 黑左成個11月終於中隻派到上場嘅

無

買左2隻黑百合都冇隊長玩

有隊長冇mp買百合

咪又係平時雜色隊咁放,有彩龍塞彩龍,雨宮蓮/奧丁龍解封覺
剩低兩個位都係木魔,嵐龍,漂龍同各色玩龍自選

想死 唔齊隊冇人權

我果陣冇買孖妹而家泵晒春

抵啦

抗神機位仲有咩好選擇

彩龍

係喎 完全醒唔起

彩龍,或者博每次打裹極果陣都唔會見到橋姬

其實我仲係keep住刷緊極3 呢隊打到裹極？ 有咩要注意 好羞家

屌candy crush隊訓係到都過啦

奧丁龍破神機個繼位調返轉好啲

訓未

未咁早

好

呢句真,係汁/袋痕關空轉比佢扑一下都唔會死

98惡能到

波台霸王98

我叫做98 我係小霸王

下

你雞黎炸，仲要係有愛g 果種

我隻狗眉狗日日屌穿你個西

狗屌雞.gif

講得好

g chi 雀清

中肯！

反98勢力日益壯大

證明你心地唔好人品差

無弱過 24小時開你同眉狗波

Ching sickball!

ho ball

雞都係雀嘅一種 相煎何太急牙

嘩 呢句好能毒牙

抽到龍帝開心咗一下 點知唔齊腳

唔好扮熟喎 呀叔我蒲pad post果時 你雞蛋都未係

呢句真

PUSH

駁5刀

雞黎

有經驗

老屎忽

唔好jer 住哂喎。我放眉狗咬你架

鳩UP返國服區啦屌你地老母

我屌你老母個老母

屌鬼lv8好煩

有冇人玩龍帝王隊
淨係入一隻黑百合+彩龍會唔會仆直
唔夠Point買兩隻

卷都未刷 50關刀未打完
又黎12月任

會

卷打夠5張就收咗皮

想問鑽石龍果邊度打到
呢外除咗課金 係咪冇方法儲到mp
啱啱買完奧丁龍就出，冇咩mp

E到D老屎忽好撚惡嫁

我ED新手成日比人咬

剩係買一隻不如唔好買

咁都係再諗下先
得返泡狐龍叫有用

得一隻真係冇乜用
寧願用其他方法撐回
例如泡龍（好似冇龍係有多心加？）

買兩隻不如玩candy crush

明明暗真G先係大獎
矛人用佢

佢成日派6周年蛋龍
賣下賣下又100萬
同埋佢之前活動係咁送mp
等佢重出

入邊隊

你啲週年蛋龍賣晒了？我一直冇用儲儲埋埋都十幾隻

手頭上得返泡狐龍入到隊咋

認真討論PAD咪搞事

係喎
可以賣蛋龍

自己做隊長玩黑百合/
入桐狗隊

屌有留意我當肥料食撚哂

痴線 蛋龍都賣 過唔過意得去

你又做咩玩pad

三流隊

咁鑽石龍果呢

關你撚事咩

自己隊長要3串不如咪撚玩

等佢派

屌你牙

入桐狗隊不G幾勁

下堅守xx既手足
緊係要問

我小號有百四萬仲有啲猶豫買唔買，驚遲下有得買魔女，之後望下見到有十幾隻就即刻買左，反正賣完又百萬

你心地唔好

但桐狗隊唔勁

週期性認真玩pad
依家用緊水魔女隊

桐狗隊有咩失禮你

桐狗隊咪=暗屬幽助隊

躝

Pad post 係連登最後淨土

熱烈討論阿

我係到呼籲大家盡早入手多幾隻暗真G

已經半年無用幽助做隊長

唔好呃人ok
我鍾意用miru但唔會叫人用

慘仲用緊

有位絲打成日用

超覺/

咁正既覺醒邊到搵

京

ok 京係少個9筒
輸咗了

黑百合咁無聊

廁真真係真心膠黎
只係好刁兄少少

光屬高級d

我

暗屬大流行

110LV都無2500攻既廢J

6草薙京輕取所有降臨
真G做唔做到？

覺醒補救

又真

有無阿伯隊刷阿伯

暗真G 世界第一

你偶像有新片未

巧悶

又想抽野

一隻都冇

想要彩龍

有真g咪夠

唔撚洗SP牙

冰個

佢玩孖寶仲開心

@

9029 3549 刷阿伯

出左！！

法國眉清又中限

中左仲扮唔想要

彩龍usb有無推介？

歐洲眉

無
雜色隊係低等隊

笑4

眉狗同98成日中左唔撚認

@眉狗 仲暈緊

轉珠技術低等禾刀5想

限宙刷呀伯
7271 9553
可以唔洗轉珠先入

187 268 938
有50個位求填滿

一日一條啦都

光玩具龍邊到打
啱啱抽中玩龍喚士但唔係想要個隻type

交換所有得換

牙藍去左冰

啱啱訓醒

入未

成堆好友房都係LV43

又刷RANK=.=

吾系禾

牙藍應該刷LV43刷到9點先扮訓醒同小妹打

5緊要拉

屌
成班友轉曬掛暗水魔女
重諗點解d水魔女冇曬

Any bb miss me?

好緊要 因為你地老屈禾

咁快夠數- -?

矛體 要刷3體關拎友情

我仲有400體

等我拎完友情再啪石囉

隊長技一樣有咩所謂
中間唔洗放暗屬

上次你仲刷唔夠卡咩?

我一直抽唔中紅卡牙-.-

我刀系=.=

=,=

去去去

今時今日點樣BACKUP 048?
同埋依家日版IOS點樣課金 剩低買GIFT CARD?

保險D姐
BACKUP 048唔係可以轉翻去港版課金咩

你係唔係想課323HKD1PACK牙?

系

我都想 可以點做

安西教練 我想課金

明明刷呢啲關都送友情

點夠抽卡牙-.-

買埋7仔/ok既送10%仲可以300内 1pack

咁你仲刷5刷?

屌你老味 原來拉打又有野要換 奸撚死人咩

肝先岩

得番140體

自己諗方法BACKUP/SNS連攜
整2個日本APPLE ID 2個都要DOWN PAD
其中1個轉去香港APPLE ID用嚟課金 另外1個用嚟更新
印象中好似係咁

咁天日再打LO= =

你心地5好

港台同日版有咩分別?

好變態

祈求天父比我一抽電王

落地獄啦

G持

100%中

真牙

強烈要求 加強暗版水屬魔女

龍騎同古迦都好鍾意

其實組隊同水魔女有乜分別

岩岩搞完 但都買唔到

話Your Purchase Could Not Be Completed

可以點搞

send email

唔好直接係game課
係apple id到增值錢 再係game買
都係唔得就預約apple電話打去屌柒佢地 3分鐘後課到

買itunes card方便快捷
不過要落街

冇

比人食一層

搞咁撚多野做乜

上288網 直接買日本卡

撞正有回贈係平過323

課開323

去柒囝用CREDIT CARD買ITUNES CARD好似唔使比手續費?

How much

直接喺GAME課好似會收多1%手續費

直接用信用卡課apple wallet咪得

我唔知課落WALLET當本地消費定海外簽帳
不過我都係等回贈先課

sick ball !!

課pad=on9

利申:無做半年ON9
感覺身體健康JOR!!!

啱啱7仔27/11前回贈過
我果陣小小地買左1k=1.1k落apple
琴晚就用左323

黎梗想等回贈要𥄫ok了

收到風你又課金

可惜唔係鑽強

課咗喺老貓

屌你老眉!!!

眉狗正仆街，全世界都屌緊佢老眉

屌佢老眉

想約個手足 聽日木宙刷呀伯

仲差三十隻

無人玩pad

一萬羊645/640 平一蚊雞

OK 7-11 VANGO 輪住送10%
300有找

仲有STUDIOA

Your purchase could not be completed呢句證明你要send email俾apple話你信用卡資料正確但不能進行in-app purchase

你google直接search個句野，apple有條link俾你發email去

我個時係夜晚發，第二日就幫你搞掂

將個ac搞去香港 好記得好似好撚麻煩

就咁禁個制轉渣喎 但買左野就無得轉返
要開一個嚟買 開一個更新game

乜撚野帶啊伯入隊跌啊伯

最憎跌牙伯

YOUTHFUL BEAUTIFUL個MV聖地巡遊黎嘅

點巡法 想跟

咪GRIDMAN D場景

ok... down嚟see see sin

無人理你等我回下你
no

!!

好波

依家12點但係個到3點
時光機

an機專利

忍住唔抽

98 D晒命圖就黎多到可以整返個合集

要進隻玩龍示來要進咁多隻龍
邊到有咁多強化素材用呀

正身中狗屎垃圾
手痕開分身抽3抽已經...

我5個分身（加蛋潛覺倉庫）送嘅一百石全部都中魔女夾埋幾隻會郁
正身玩最耐到宜家一隻魔女都冇

我正身 火 木 光 暗 魔水都有 最想要水 但唔中..

8PACK先有一隻真姬，感覺不再愛了

唔小心創裝化左隻神道梨花 點先可以番番轉頭？

想問下點砌好？

仲有73個位 抽滿再問

認真問，砌砌吓發現隊野7秒都冇
你地通常會唔會特別拉高轉珠時間
6秒幾轉7combo唔係問題，但減1-2秒我都gg

呢到個個1秒6c桐人 唔知你講緊乜

左上 手指徽章+2秒

屌 咁執行隊點砌好

no

點解唔將神威變武裝

得一隻 變咗唔到轉頭 想留起佢

係wo！但我圖鑑未夠1500 得1200

玩龍轉月讀🤔？

抽蛋啦

等下次真合作
可以武器換返人

珍？

冰個屌老眉嘅
我 立即 屌返你地老母

火魔女協異形都幾穩,街場架仔打手得頭尾加極醒紅丁都磨得過

如真 如假

如打飛機可J自己

會將鳩白的龜頭切出給你原隻浸七喜

幾時先出新一隻強力7x6隊長存

請大家入去支持TL BB

認真問

如果最後果隻繼左風神，咁用邊隻解封?

小櫻> 3防毒>🕶🕶🕶

6.7% 好撚淆呀

幾分

曼聯反CUP, 課1000石抽拉打

163152

空轉都回8萬血洗鬼解-.-

即刻追返球

繼續打

屌你老母 和埋

Lkk都入到波-.-

>🕶🕶🕶 有咩簡 1-2個都夠

點解

火魔女進左低倍左 會唔會退化返好d

雙百合可以無限ＬＯＯＰ技

唔會

進化咗好用阿
有倍回

條線好似去到163401
要繼續打

異形一直係到坐下cd 針對雙黑百合

你隻黑百合無s-

暗水魔女放濃姬 3神龍帝 丁龍 係咪不智

師兄玩咩ser 隊野放7個位
Btw主暗7c算啦

三神殺龍帝

手足 你個名同我賭波性格一樣 只會買角細入球細

想請教下係咪搵百合換埋隻木和就合格

電王係邊隻？

醒唔起
同埋冇十二粒咁多

點解仲會有人用暗魔女

Mp shop任買 padr換

賭已戒

水係咪好組d

0521

#956遲仔 • 12-01 14:16:00
1415

-.-?

0602

我想問今次個10石機抽唔抽好??

呢部係魔女機+G社合作機
講真想追魔女先好抽
加埋8%10石除返2都4%
機率比以前任何一部機都高

但係有冇勁隊長 我得執行有用

1651 4701
搵位大佬幫手企
我射タン
需要大量唻升鯨同呀伯

你有執其實唔駛抽
而家最強隊長大部分都係合作/節日
愛德 孖妹 執係我覺得最強頭3名
今次呢部機最勁隊長就得執行
之後 既龍帝/水魔女/暗水魔女/木大叔都算勁但又未至於要為佢地去狗衝，之後仲有冇勁隊長就冇咩印象

龍帝你要有雙百（冇就要150萬mp)/彩龍
水/暗水 最好有彩龍
木大叔最好有木魔女/玩龍/水風神

柒完再柒
單邊用炎柱打LV46
全版水天地轉9筒7C點晒燈水5倍+2C有水奧同天央
打得一半血諗點解扣咁少都未知衰乜
再幫佢轉火屬同9筒繼武谷攻
打死佢個刻終於知自己柒係邊

LV45打唔過
無覺係撚咁封我隊長
打左十次都唔掂

有執行但冇隊員

同埋想問天央神勁唔勁?

秒龍同惡魔嘅專武 如果做隊長就差啲

咁抽下無壞，神爸路西法一車咁出

5.7%

分第1639 穩了

我正身164 分身用ipad鳩轉到169

LV47隻童子會唔會跌

有神爸 路西法係暗暗定暗水個隻?

要暗天嘅轉生進化
暗木 --> 暗光

@六清有無最新隊打3人極

固定盃先會係咁😂

187268938
長掛孖妹 愛徳 水魔女
求咁多位巴打add 個好友

有無人有靈龍斷一埸裹雙or異型

執行要咩隊員? 回鍋撚,唔係好跟到!

U 好gay ⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

又反98...

有5會？

幫佢集氣抽拉打咋

你就真係反98

無 好耐無入神格

打裹極洗唔洗帶buff技
孖妹隊既話

帶咗one punch咖哩 唔帶就捱兩turn 睇你想點

護士 神爸 新暗印 暗天 殺蛋
不過可以等下
下部十石機有人話可能會有龍契啲
如果有暗火時就好值得追
執行唯一最貴隊員

佢限神令好多貴價野入唔到，暗魔咁正但冇得入真係浪費

one punch咖哩
同一拳超人合作咗？

時女係女英雄唔係龍契

就黎

重課狗先會咁清楚

一拳鳩白

龍契女英本身10石gay 如果溝限可能加價了

仲要冇得換

吸金15石

咁眉清要儲成大半個月先一抽

有冇巴打打三針?多隊

可以快少少 有3人協

打三神殺只要雙色洗版唔太柒既都一拳到
增傷留返15/17關用

唔帶都one punch 到嫁

15 17 係咩

邊個喺小妹blog到做打手

橋g茨木, 水木光數字龍

oh

巧悶

有無靈龍好友?

首十抽 可以起手嗎[img]

五隻呀伯滿技了

有無親友掛隻風神比我

暗木既石點有?

暗火係停滞の時女神・プレーナ?

咩石 希石？
要打佢d素材返嚟先 跟住進完再換做石
不過你現成抽隻返嚟好過啦

我有暗天

如果你冇你都唔會問進化d野啦

還可以啦 用住教智神先

暗火點解唔用高杉

靠害咩=.=
重刷啦

俾個目標自己 中5隻限先開波
至少有火/水魔女,執行者是但一隻

屌我想要水卡
有冇巴打可以幫下手，得閒吉下我友情

id?

187 268 938

有50個位，專登開黎俾人吉

btw 有冇人刷呀伯

分身想刷

咩隊

最後都係忍唔住課1 pack

屌垃圾驚 以後唔撚課

火／水／木花火都得

咁木啦

開

刷白番神？

5565 1571

點解麒麟唔打粒星

打幾多
180體now
可以食粒石

麒麟一地都係 隨便執

執行落咩殺好？
同埋想問食咗加蛋嘅怪有冇得退返加點入加點機？

兩動l不太差

quote錯

哦唔係
9ho機個隻阿伯boss

想要零龍

我有300 睇你

咁打曬你條體

好呀

同埋依隻野有咩用？

惡kill
冇 一係賣左佢

而家無了
之前用黎開第6個潛覺位 但佢有次更新之後全世界都6個位
用黎賣

可以打埋超經再刷

賣

ok

爆box 等我一陣

8512 0610

想哭了

因為我好溫柔咁解答?

我有3隻 都係297

3點半左右有無人刷牙伯

依家賣會入返落加值銀行

賣左又有錢又有mp又有加蛋

有石應該抽rider定10石機？

嘩 咁好 賣鬼哂啲寵先

297而家賣會入銀行

4571 7472

ho lun慘

點樣升到110？ 我見啲人神爸可以升到110

我升左LV 仲有超經，睇你想刷幾多體

招frd子
329132807
長掛水魔女執行
有火光魔女 3神殺龍王 白盾 山神 六奧99

89665876

食彩聖誕龍 再喂肥

284體

刷到你冇啦咁

但唔係隻隻有得110
要睇清楚d

依隻？

YES

啲濕9 票好煩

我係930 rank 高手，有問題請發問

識唔識星爆

你個box

係，嫌複雜或者驚食錯，可以去monster強化> lv 突破界限，簡完寵佢會迫你食彩聖誕龍

1680 2420

得600 個位

用100石都唔用黎開曬d位佢

已抽十隻桐人繼自己

作為資深玩家，box 至少要有3000格

每隻抽返黎既金蛋至少留5隻先好賣

仲有mp龍需要盡量買齊

1341 2345

齊就齊 唔齊就唔齊 咩叫盡量

太郎無收過台?

號外！剛剛同偶像打錢

例如轉屬果批真係好少用
仲長期有得買
可以唔買住

個陣打杯好似每色送咗一隻 賣撚曬

ok唔升醫女了

9xx rank如唔係買人acct根本無可能問呢啲問題
好明顯曬緊
我答你兩隻都唔好用
因為雜色隊係結構性上有缺憾

賣晒啦

水魔女繼承繼咩好

又乜撚黎

自己

咁update

自己
繼完變60cd 完美

padblog d留言

仲打唔打？

我只係睇到今朝有班人係小妹blog鬧小學交

222體

有人刷牙伯嗎
Giga光花火

我打超經

鬧d乜

原來大家都係牙blog粉絲

如果有隊就solo算啦

: 人地send出黎

4683 8589

60cd真係有用???
新手 求教

轉珠方面，練好半邊譜全部5c pattern

要去到任何情況都要轉/疊到半邊譜5c

咁係為左唔好浪費空間

另外最大火力圖唔洗死記位，可以轉完再演變出黎

另外仲有大花火界十字，二色陣疊3橫，7x6 轉L 等技巧，部份有打開ranking都有練過

光魔女 可唔可以join？

當長cd防坐用
又唔驚跳起咗2技

將軍小bobo：有天降不了 唔該用其撚

我同 ('-'）/打埋就得

Pad界肥翔

仲有199體你就自由了

我就升LV

quote夠自己未

屌ON9 左

用緊呢隊
想協力升牙伯

傻西隊

有2個位 放咩好

唔該晒

30冠點跟

好牙

打呢d 19關最好都係用宙
撳完技撩一撩唔洗等佢推

有沒u 7c疊珠攻略

有沒人now打

睇('-')ﾉ 仲有幾多體

e巴好球！

Pad套動畫話用兩枝轉珠筆會勁d

7分鐘內清完

?

sor lor

成班都係gay

走去做隻有鳩妖魔既粉絲

Blog姐真絲

last

Ok

我又計得幾準

蕉大量fd子
玩返但大部分fd都冇玩了

151636754

4824 2322

將男我有260體，係未打？

入

尾夠人系gay未

再開

7801 6841

有證據

4460 9215

5信

冇房

咩係5隻限
以為識郁就係好野

Ok 3q

左上角個WAITING係咩黎架

有冇手足想要斜轉秘笈

我‼️

好有回憶

轉珠果陣將部機打斜45度

刁式轉法？

屌你老眉

啱 你當住識郁就一定係好嘢先
限係God fest限定
仲有啲限好似玩龍同零龍猶格都勁

18:00 招一位手足 木宙刷呀伯 400體左右

護士 最後一個自由位
自己搵下box有咩神想落
仲有協力既話記得要落返殺蛋
心追靠暗天超覺協力無效

剛剛學識左斜轉了,但轉得唔夠快點搞

零龍抽完升完好似一次都冇用過

1637
依家6.1
應該捱得過

可以入下愛德華掛
唔用都可以當印花

冇雙子同神爸係咪收得皮
仲有隻墜天

靈龍好似冇以前咁值錢

零同靈 2樣野黎

lv49用乜隊打好

零龍其實仲有無用

地城阿伯升技有用？

射

精？

咪jer

OK

一陣仲有無人刷阿伯？

有無人清12月

想要醫女

限宙/猶格 洗啊伯
400體左右

冇醫女用 奧丁龍頂住先得唔得

你話呢

唔識打

又要換又要進
我等醫女唔撚好
最多換30隻喇叭咋麻

咁我一早進左丁龍丫麻

退番佢

唔敢打勁過極3既關

矛出色

有無邊個pad twitter多野睇

PAD_SEXY

呢個官方follow左
山本、大塚角滿都follow左

咁已經好多嘢睇

有冇ching carry lv9 白盾隊

1405 6979

6.8% 仲有4粒鐘

Follow左眉清未
好多閃卡睇

眉清條j 生哂粒粒

火魔女打異形
6342 0710

有冇野可以代替到京

OK 放棄火魔女隊

火玩龍咪得囉

京仲有惡殺

可唔可以將D零龍 換做玩龍

玩龍得2隻進左光暗 公廁零龍成十條

電王入火魔女有冇得撚

廢左招1

火明王點睇

又忍唔住課左P

屌你老母又零龍同公廁暗真G 食屎啦屌你老母

我隻花梨 我隻宙斯呢 我隻光魔女呢屌你老母

左上果個係咪combo輔助器

打斜個人轉

垃圾

轉個豬都要用COMBOAPP
AN狗真係

協力有啲人用輔助器一望就知
條path根本係反人類思考
仲要永不翻手

i狗冇得用 好酸呀

我地IOS狗高級過AN狗好多

自動轉豬嫁

AN狗仲要手動轉

自此買完iphone之後轉豬勁左好能多

唔怪得眉狗咁多冠！！！

佢摩打手

幾多個 新手想G

我都係跟佢學轉豬

咩年代 仲有人轉珠 禁制都完場啦🤨

之前同條友pad決鬥轉珠
佢用開輔助器
最後輸到仆左喺地喊

佢仲求我教佢轉珠

終於抽到白龍卡

打緊飛機就嚟射 喺到窒住哂

木屬 有咩隊長勁

上到神台的

( Show Blocked User - 皆城総士 )

屌你老眉

小直

318/526

有冇BBG 玩過佢

食粒石打拉

-.-

矛人理我

用過幾日變左倉管

小妹啪左石牙

478/509

7.1%呀 我想喊呀

5.9%

15%

0.1%

dllm

未入到10%
放棄了

2018了
仲有PC狗

天日打多場就收工

我換哂兩隻寵啦啵

我打多場拎S睇下夠5夠先

垃圾game
4pack+100石 無冥華

下一抽就中

屌
唔抽啦
晒錢
諗住易抽先抽
本身已經有兩隻正板

笑4
PAD又冇限你課幾多金

不自量力

見你係一輝bb
我得2隻都分隻比你啦
拿去

6.9% 唔好推

課多1萬羊

其實好易中

有2隻原版仲抽多隻做乜鳩

我隻神巴同雙子呢屌你老母

襯衫都容易D啦

原來仲有好多手足玩！！

大家知唔知黑百合有冇升技地下城?

有 鬥技場

追單隻1.5%
仲難過你上次追嵐喎
利申：中左

覺得冥華個post靚啲

唔好再講嵐
佢仲未變番龍
幾時復刻

咁貴追返黎都捨得拎去做槌

眼訓禁錯

直接係隻卡驚拎過來用😑

不過其實我果隻既就業前景都冇乜剩
撐血師龍仲好、心追都大把靚貨
招技又唔係特別靚，打手都輪唔到佢
基本已經唔係首選隊員

DLLM 差154分!!!!!!!!!!!

4血隊流行之後就咁

其實 冥華都幾撚垃圾

副屬又冇 改下隻色當新寵

覺醒又一撚樣 隊長技又1撚樣

入隊 又入唔撚到

我其實都唔知自己追黎做乜鳩

7%岩岩好

回錯post

用黎襯衫

我自己未有水魔女，抽返隻當水魔女用（因為咁我隊愛德嵐龍先有得留底⋯如果中水版就踢佢留師龍了）

比個副屬係水/光 就有用DD

雖然我唔排除佢之後可能會BUFF

但BUFF之前真係 襯衫用

嵐可以一次過做曬兩樣野
師龍功能真係太單一 希望超覺可以比個心追佢

雙極之女神?

裹

頂，今日最後一日先發現3人協競技場有6倍經，淨係刷左今晚....

要升rank刷43lv咪得

廢得濟未打到

有無又快又穩定隊睇下...

撐血刷版加回我覺得已經夠強⋯
講真新3契我最鐘意師龍
本來以為佢冇攻覺冇手指冇用
但其實用落覺得呢個版本攻擊力已經過盛
讓1-2隻根本冇問題
擺隻師龍落去撐高下血仲實際
反而隔離鬼龍一出俾人吹上天
我中左都冇用過

一個降臨成十關 真係佩服以前升滿幾隻赫拉啲人

A同B都有一兩隻係無

即係串鳩d老屎忽咁話啦

呢到同得你講緊嘢嗰啲以前連四神都升滿幾隻

諗野咁能負面做人會好辛苦

今舖撐你

aggrr

齊B!

出黎隻揪

佢重課狗你唔夠揪

你歐洲狗應該夠做

有水十字禾吊你牙

你老眉就夠做

OK 我派我條靚98出去打返場先

第一次出嗰時忍痛抽返嚟

咪屈

點解今次無得換 屌佢老眉 好想要十字寵

任抽架喎

嘩。好撚難為你喎

光十字囉= =

我屌你老母串夠未

其實3人協友情點點計?
同普通地城一樣計法?

都話北斗果陣無轉豬= =

渣ga

未

98係咁
恃住自己歐洲狗就串柒柒

課

我呢d窮撚就等佢出火木暗十字算

笑夠未

收到風好多人爭住做反白大將軍呢個位‼️

以前一隻297打成個月
依家拉金龍機 10秒一隻

我無牙吊！！！！！

系 同爭反眉大將軍一樣咁多人

以前都係拉金龍 唔好扮老屎忽

屙咪清好球！

屌你老尾 259

多謝！

有無ching聽朝5點陪我刷防坐

佢反眉....

可以陪

系 不過點都反左你先

唉 啱啱未睇到 淨係見佢push u

講緊+值
之前+1
依家直出297

以前金龍邊有加蛋 咪恰我新玩5識野

係咪99體會易出d

之前玩咗好能耐刀舞1隻297 比fd子笑

今日關赫拉要用咩打?

天照奧丁 中間放虹晶

我玩果陣間唔中會出隻+1黎
抽唔到好野都可以當加蛋食

有無手腳試過逐滴逐滴血打海王‼️

我有咪得

以前有條傻閪唔記得帶毒奶就入左去
個個就係你?

傻鳩先玩pad慢慢磨

有無人刷牙伯

我係打能咗3日個個

5得

十分鐘回一體 打完都打到下一場了

炮友網慢撚到 想睇下d關有乜都唔得

E家有得抽

去馬啦公廁咁出黎既

呢兩三日都係咁

試過撞水幻獸死左 等左兩日先課金coin機

咁你抽囉

糧尾咗

jer夠未

魔法卡

唔抽=後悔

岩石 博盡無悔

手癢禁幾禁
又冇石抽拉打了

唔撚抽啦

抽多D子彈 拉打果陣換隻番黎咪得

山本大介post笑撚死

有冇ching可以帶我打50lv =.=

難d

食石帶我打

好醒

有邊隻值得換? 望落無隻勁

有冇ching聽日9點準時叫醒我抽電王

雞啼係你既職責wor

有無人知依家暗光埃龍幾錢 仲有邊度有得買

拎你屎忽黎換就有最勁果隻

搞掂

得隻火克穌魯感覺煩少少(主要係個根性)
其實都幾好周回 有兩個殺手

基本上都係尾王最難打 不過我呢場係打火屬
打到佢50%下 開盾頂一下 跟住技能全開貫死佢
煩係煩 但佢正常係打唔死人 算係咁

聽日算唔算

火果隻係難 反而光果隻低能 2cd仲要無力

lv2 送果10000友情點

想要多隻玩龍...

貢貪心

想挽下火魔女...

佢又想串牙遲...

又冇玩龍又冇草乜京 5能挽了

出番部 彩諗機比我allin 啦

冇彩龍 斷手斷腳咁

留名聽日一抽電王 二抽w！

希望食到氣流

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗！！！

好波！！！

98仆街死未

睇埋今日答你

刷未

係呢到 我好想多謝牙遲隻愛德
佢幫我過咗呢關

好彩無拎愛德4號換大總統
突左隻可以整惡KILL貫通

我見到刀即刻扯咗

仆街唔夠7%

早知分身過完就整走佢

打神格 拎暗叭

攞完甩石了 好快有多抽十石
祝福？

OK 祝福埋我OK?

好 願天父祝福牙遲

情報好似冇標明有得換？😓6石會唔會借啲椅冇得換或者要五換一

5換1

有冇巴打有3神殺鏖魔++
會加親友

希望5抽內中到隻v3就收手

一抽電王收手了

死臭雞又博屌

Overpriced

懦夫先會換

個陣無覺醒 靠呢d關黎存技

轉左木屬玩7u

144倍都平砍3000-5000萬

唔中限

抵

天有眼

諗起仲要係用緊磨隊過

不過起手好少少
雙暗天可以射下炮

有無人企贈龍？

岩岩發夢派多100石 訓醒發現無😭

20712289

頭先爆box 而家繼續? 10876403

以為你唔射 入左極5 sor

咁算數

想問下個pad雷達除左用唻換pad入面啲素材，仲有咩用，點解咁多日本仔玩個垃圾app

因為有pvp

日本境內掃到d靚章可以係pad換寵

咁即係其實我地玩唻都無用

無用fake都掃到閪野換3000mp
但主要都係換加蛋同素材關

好耐無玩 見有拉打想玩返
但舊ACC唔記得左
家下刷首抽刷咩最好

啲珠一換完啲野歸零之後起碼又要再掃多成個月
同埋彩珠好難出

掃夠數，之後再掃有加bonus

反正免費又唔難

點為止掃夠數

其實好多之前已經換晒
每日入去掃幾粒變開都懶得開

各有價值觀喇

課到中

拉打

轉頭1抽電王

中咗！！！

抽到5星果隻 3回合增傷 我滿足

收到風必出

有石⁉️

冇乞衣抽送？

中

中粉紅戰士

8石送抽black
20石送抽電王

乞衣抽抽中black

買10石必中w同20石必中6星算，部機太垃圾

屌都話black會高機率d嫁啦

哇屌 5換1 之前唔係4換1嫁咩

Mo

W係邊隻

想問下回鍋抽10石定拉打好d

同埋而家係咪無得用錢開關喇

第８粒起 會加１
每掃最多１５粒
長玩 一定要裝
加蛋信多到爆倉

On9 5換1

2pack+必鑽中得3隻一號 屌

10石 錢關已經冇咗

35抽0鑽

買齊包加5抽
無敵+2w
屌你老母辣殺驚

巴打咁傷

屌係咁出古迦同build,100石得電王

8抽中電王 要allin了

抽完得返25石

撳下計數機得1%機率

不過我都6抽金蛋

鳩抽左野 出左隻w

睇返個表 點解身為5星 佢個機率咁低既

招技勁

屌 升技關唔包rx

好彩無買W果個包 好易抽

唔係滿技?

回鍋 家下10石個池最好抽到邊隻做隊長?

一隻black進咩好

識郁

𨳒你老母山本大介
pad執柒左佢啦冚家鏟

睇唔明係咩技
咁佢係咪用黎俾人承繼最好

抽極都係v3 龍騎
痴撚線

10抽全金..屌佢老母

同我一樣

廿抽零

過番dk啦

65抽一鑽 2隻水寶
鑽仲要係L珠果隻撚樣

5石4換1
6石5換1

6石 5抽1

所以我話課龍珠都唔撚pad

20有鑽未好，上面35 0

最後一抽出 w 齊野開珠skin 唉屌仲要抽腰帶

我6星包又係L珠條撚樣
20抽唯二鑽蛋又係佢

痴線 咁pad一定抵d

仲以為會一pack中電王
追多pack算
唔中就收手
垃圾機

如果5隻宜家10石機6火橫嗰隻野繼5隻龍騎協力之後入場就彈起龍騎技 是咪快刷隊頂點？

抽多兩野中左電王
用唻抽十石機算了

勁耐之前玩，岩岩down 番，係咪抽中識郁果d 就得
有隻咩暗魔女好勁？

即係你3隻L?

電王比狗用 8c難到

唔撚課呀
叫佢冚家鏟啦

矛盾對決

快刷隊唔止睇橫
仲有追打天地貫通殺手+c

巴打入左非州服
咁你20包應該唔會係L掛

係呀，谷撚氣拎1隻換電王

不過其實我覺得呢隻有潛力⋯
等隻類似志志雄既加強轉光版應該好勁下
而家算吧啦

憤怒王子張圖真係好撚型

次大奬係舊1號定black?
諗緊換邊隻

屌 好在有200石係送既 都係倒左2pack落海
6星包中電王

下，我六星中左black定唔知一號

勁

部機又幾好抽

1000